其實CNN和白兵真係做撚緊同一樣既野

就係一年365日都以邪教方式營運,向佢D聽眾/觀眾洗腦,唱衰政敵
吹撚到真。本土派/美國民主黨係該國唯一希望
但其實２個都係該國最撚冇能既果班人

真。本土派：
無能力推翻政權
無能力勾結外國勢力
對泛民就兇恨，對共產黨就碌撚

美國民主黨：
有能力但無膽激嬲共產黨
有能力但無膽出兵打北韓
對共和黨就兇恨，對共產黨就碌撚

泛民＝落場踢波踢到成ＰＡＴ屎咁既球員
白兵與他的真本土派們＝屌鳩球員踢波踢到成ＰＡＴ屎咁既觀眾席觀眾

真本土派係唯一希望呀，咁求撚其係觀眾席搵１２個觀眾落場踢都可以拎世界盃／歐冠杯啦屌

2020年白兵 = 2014年嘅熱狗

模式根撚本１００００００％一鳩樣

講白兵支持美國民主黨？你係假膠？

白兵撐共和黨架wo，c兄

CNN：支持民主黨
白兵：支持共和黨

CNN：主流媒體（具大影響力）
白兵：網媒（沒影響力）

CNN：對掩飾美國民主黨醜聞選舉舞弊視而不見
白兵：揭露真相

樓主引戰唔無禁引架，你應該話CNN同立場新聞好似，兩個都係大台，兩個都禁左膠，偏幫拜登

我都唔認同白兵全部觀點，但你搵佢同CNN比，笑撚死人咩

醒喇喂
泛民柒撚左喇已經

拎電視台同YOUTUBER比

笑撚死

白兵 鄭立之流嘅垃圾連登好多人撐架
快撚啲走啦樓豬

依家嘅本土派＝垃圾
5年前就真係救命稻葉啦，又有吉屎又醒目（唔計熱狗）

lol

利申聽咗八年白兵

之前大家仲屌佢白票兵，而事實係自從國安法繞過立法會通過後，再加入立法會只係向外國表示香港人自己接受支共做莊嘅立法會
只係泛民總辭會早啲+另一種型式上全球頭版

你咁多post都係喺度憎恨白兵人哋偷左你條女定點

連登係撐開垃場／蘋果／大台良／燒山／販民架

浸大新校長：回想理大汽油彈滿地 黑衣人會群起挾持林大輝作人質

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#11
淫賤吹吹波
• 20h

所以我一向都話

理大輸 唔係因為輸守城
而係想守城果班人決心唔夠
外面果班人又日日放風叫救命
入面班人守城 但守得幾日又開始驚
根本城外城內嘅人都未Ready

基本上入面有五千個人真係決心守的話
守你三個月都得
只不過守唔夠三日
出面果班假抗爭派已經主動自亂陣腳
兩句唔埋第三句已經話到警犬好似就快射飛彈滅城咁

成班東亞病夫
所以華人呢種劣等民族係理應做奴隸的

乜水呀白冰
得幾千人睇，仲少過以前劉馬車

都唔識呢頭 傻鳩白咩兵
剩係知有班打手係連登推POST
日撚日煩住晒

傻的嗎?你意思係有生係白兵打手，大部份白兵post都係有生開喎

人地台灣有料嗰班youtuber已經屌緊班陰謀論撚On9
拜登選到，台灣仲驚撚過香港十倍，人地都仲咁撚理智
反而香港白兵之流呢d廢物仲拎緊d連美國人都嫌煩既陰謀論黎吹

究竟咩人先會講「有種打柒我」

白兵影響力同 CNN 比？
要有幾撚弱智先噏得出

開另一個ac叫自己走,咁樣係好玩咩

狗咬狗骨 根本就無乜香港人理熱狗
1:69，加油每月攞10皮服務市民

唔係話熱狗唔做野

但屌
唔講以為全香港得熱狗有智商同會做野呀
熱粉好叻叻